有冇人知鑽石恆久遠 一顆永留存

屌佢老味 明明係一舊炭
又要浪費人力物力
又唔環保
又女人帶就好
男人帶就基
環保撚 去左邊
最撚重要係點解求婚一定要買
結婚又要一對 邊撚個人發明嫁
仲要屈9d男人買大大粒 閃
我買led燈帶都好撚閃啦

我宣佈 從今日開始
唔撚洗 買鑽石結婚 肯嫁就係好女仔
風氣從今日推動
為地球出一風力
為男人出一分力
為真正男女平等
同意請正評加分享
男權運動

打撚錯字
分變左風
大撚鑊

帶

iMOM

戴 戴 戴
罰抄三次算 用手寫好多筆
對唔住大家

到今時今日都冇人講
係唔係女權 最上
環保團體多女人

定係 鑽石真係咁撚有用 可以睇到就出水

一卡8萬 值唔值

絲打報平安開2唔該

安已不

媽打平安？